每次入舊post都去番第一頁

點解？係咪要set d咩？我搵唔到
之前一直都係番入舊post就響最後睇果頁開番

喂！

android 定 ios 定 web

Ios

ios 9?
有冇開左無痕？

果個唔係我黎
我先係樓豬
解左無痕
已解決
thx